教緊書既入黎吹下水

有冇人未訓 訓唔著

想問依家仲值唔值讀個pgde去做教師？Prefer 小學

其實而加適齡既學生真係好少
仲要睇下果間學校既政策
仲要有好多南亞麻煩學生既心理準備

新入行愈來愈難做

學生完全無心向學 上堂傾計訓教
教到好灰

拄

聽日唔想返工

仲有五個鐘就起身返工

教大專，可home office,一星期平均番兩日，total教幾個鐘

咩學歷先教到？

ma

其實會唔會冇咁大壓力？

點間？點搵？我依加讀緊ma 未來都想呢個方向發展

absolutely但人工低好多，同驚收生不足

係點pay法？學額老師就跟pt跳

應該任佢開價？

通常院校有自己既scale

通常無經驗就做下公大pt ta/毅進教起，

難唔難搵？

毅進都係要ma?

Sen又多，有時堂都上唔到

最慘係ADHD既.. 真係堂都唔使上
再加埋南亞學生 人都癲

樓豬做緊？人工同工時係點？

人同跟point 工時就唔算長
不過工時好睇學校同你係咩組既人

推